傑出黃店過年食品大賞

成幾個post 都係彈黃店既盆菜
其實都唔係間間都差既，有啲老字號、管理完善既黃店都好出色。一人一間今年食過唔錯既黃店俾大家參考。

蕭生盆菜（實物圖）

見人post盛記好吸引

推

D傻鳩走去幫襯做水魚真係笑左
搵都搵D做過幾年架啦
一係送到黎就爛鳩盆菜
一係送都唔送黎

重要日子唔好試新嘢

成日見人講「見隔離有人post盛記盆菜好吸引」但見唔到人真係post盛記盆菜張相

之前做冬食我們的盆菜都唔錯

係，我都想睇圖

有時做人係要交下智商稅

26 Taste

[疑似人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦

#243 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度有個迷你

睇落唔錯喎！